香港急需癱瘓

你64第二日都唔會返到工

希望大家抖完會睇一睇

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大仲守緊 曱甴打算去攻城
瞓醒有車就去支援 順便睇埋依個po

各位小心

正負皮都齊齊討論下

push

想知大家點睇

推

今日起無限期開戰

而且始終香港唔夠窮
如果成個癱真係會冇錢

見隔離po問點解冇車攻
當你個人窮得只剩下車就會攻
其次係善良

聽日要塞鐵塞車塞公路

Push

7點見呀大家
要瞓㗎